［集思廣益］如何自保

如果咁不幸咁遇到黑社會亂打人應點自保？
自己都係青年人，應該都算高危一族。重要係女仔，應該唔夠啲黑社會大佬大力，點算好？

自問都唔太識化妝化老自己，同埋化妝都需時。想問買定套伊斯蘭服裝（全黑，淨係見到對眼嗰啲）旁身有冇用？著定或者有咩事入廁所快快手換咗佢，起碼睇唔到你幾多歲。咁做會唔會相對安全小小？

得閑都會睇下教自衛術嗰啲片。

915 - 進步，改善，突破